【港版國安法】李嘉誠：大家不必過份解讀

【港版國安法】李嘉誠：大家不必過份解讀

▲ 長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

另外，李嘉誠同時對何鴻燊離世表示哀悼，指何是多年朋友，希望他家人能節哀順變。

李澤鉅、郭炳聯昨表態支持

長和系主席李澤鉅及新地 （00016） 主席郭炳聯昨日亦有表態支持「港版國安法」。李澤鉅通過集團代表發送電郵表示，香港目前處於政治動盪和營商環境充滿不確定性的氛圍，希望相關草案能夠穩定香港，助社會和經濟恢復正常。

另外，郭炳聯則指，國家安全是「一國兩制」行穩致遠的重要基石，訂立「港版國安法」可有效締造香港安定有序的投資、營商和社會環境，保障市民大眾的利益，鞏固香港國際金融中心地位。

中央上周宣布將在香港基本法附件三中列入國家安全相關法律後，隨即惹來國際關注及質疑，而相關草案將於明日表決。

李生你再彈出彈入,我祝你今晚過唔到聽日

食屎啦，吸血鬼

唔洗過份解讀
因為國安法本身已經好過份

收皮啦你

無你外父 餓撚死老母 搵山拜

哈，你當然無所謂啦，都大半世啦

賣港賊
你都就一百歲點解仲要害香港

似乎係美國唔侵佢玩 決定投共

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP TG
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

誠哥講事實連登仔又會覺得唔岩聽
轉頭又俾人當埋三毛block埋